[長文]心急想贏既入嚟

越急越要冷靜
每一步都要諗清楚先

對家就係一個人版, 佢地急於將局勢穩定落嚟
越急就越唔冷靜, 越唔冷靜就越錯
69漠視民意, 急於612強行通過
急住出嚟定性做暴動
急住出嚟要將被捕者提告
之後為急住平亂
不惜利用警暴鄉黑
到急到尋日用緊急法立蒙面法
開咗一個壞先例
再急住講話考慮用緊急法提宵禁, 封通訊
想令全部人噤聲
佢地好急, 但大家都睇到佢地無乜招出
最後越做越錯

所以我地更加要諗清諗楚我地要做咩
唔好犯佢地犯既錯
我明好多人都好心急
最好聽日話人權民主法案加支爆加香港雙普選
後日可以一人一票選議會同首長
因為大家都好嬲, 好無力
好渴求勝利, 我明白, 我都係
但越心急, 我地越要冷靜
越冷靜先越大機會贏
我地無輸既本錢

四個月既運動
我希望和理非同勇武唔再係群眾既代名詞
和理非勇武應該係戰術既代名詞
要勇武既時候, 有前線有後勤有哨兵有運輸有物資
要和理非既時候, 都一樣有前線有後勤有哨兵有運輸有物資
兩套唔同既戰術, 需要唔同既陣式

我好希望大家可以一齊諗下
我地已有既方式邊啲係

-高效率低風險值得做
-低效率高風險唔值得做
-高效率高風險值得做
-低效率低風險唔值得做

然後仲要考慮既係
-時間(今日, 聽日, 下星期, 下個月？)
-地點(港島,九龍,新界,十八區,國際？)

自我調整係成場運動最重要既一環
我希望大家可以沉著應戰
越憤怒, 越要冷靜思考
我知呢個要求係好唔符合人性
但我覺得呢點係我地必須要做到
而同時係一項最重要既心態調整
多謝你睇到呢到

最後,

光復香港, 時代革命
港人治港, 驅逐共黨
香港人, 反抗

光

復

香

港

時

反抗

代

革

命

越急越要冷靜
越憤怒越要思考

今日因為裝修同獨立又搞到兄弟鬧交
有不同意見就話人風向撚/五毛/死p牌/大台/冷氣軍師
誅心而沒有討論空間

我地要贏，要一齊贏
謀略係要集思廣益

願榮光歸香港

對自己手足真係唔好下下就屌
要屌屌狗屌班垃圾官
自己人係要一齊搵方法贏

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

香港人, 反抗

要作持久戰的打算，不能太過急進，黎緊區選要有相當的和理非推力－結合連濃牆工作，不是放棄前線工作而是要爭取每個皆段的最大成功機會，或出其不意大規模有効的才做

我想講係不同偕段會有赢有輸，—步登天不太可行，同意要冷靜，不割才能夠有力量，失敗了不要放棄，不要立刻就屌才會有下一步